EXO-L請入!!!

求下你地report 呢首歌！
太恐佈喇
好唔尊重燦烈

咩嚟㗎

幅圖好恐怖...

咩料？

嘩屌 youtube有 好恐怖雞皮都起埋 痴線

啱啱喺YouTube 睇 comments ，好似話係叫人自殺嗰啲歌嚟(唔知咩文
聽咗開頭少少，好creepy 不安

三更半放放出黎嚇鳩人咩 屌你老母

渣

屌你
夜媽媽開幅圖真係嚇撚死

Cls嚇到個心都離一離啊

唔敢夜晚聽好不安

屌onl799 嚇撚死咩屌你 屌撚到我

歌詞喺度，應該類似Elsagate嘅嘢，搵個kpop idol名等啲後生仔女同細路以為同idol有關就click入去，呃吓播放率嚟賺錢，又有啲不良內容洗人腦

其實啲鬼佬都好多嘢召喚惡魔邪魔，覺唔覺幅畫有啲似詭修女嗰種

女聲嗰段好恐怖 希望YouTube Spotify 快啲刪左佢

errrr